賴維銘被落案指控

老牌本地騎師賴維銘在3月17日四班田草1600米，策騎葉楚航馬房「贏馬神器」跑第三，被馬會競賽董事小組抽秤，並於昨午（27日）押後研訊期間被正式指控騎師違反賽事規例第99（2）條，即每匹馬的騎師均須於整場賽事中採取一切合理而又可容許的措施，確保給予其座騎十足爭勝機會，或取得最佳名次。

已退役的前本地女騎師蔣嘉琦曾因策騎「上利多」被小組以此規例指控，最後被裁定罪成，判罰停賽七日。一直有說此事是嘉琦BB決定掛靴的主要原因，是耶非耶則只有她自己才知。

現時董事小組接納賴維銘申請，將研訊押後進行，讓他有機會考慮有關證供，然後就指控作出抗辯。

不少網民在討論區均對賴維銘今次個案議論紛紛，他們大多替賴維銘感到不值，唔知你又點睇呢？

咁屈9大師兄，潘頓個種應該釘左牌100次

董事正仆街, 淨係識保住d有投注額既大師父, 唔罰莫雷拉轉彎直路成日格硬撞開人, 唔罰潘頓拉馬

文藝學家果場仲好有印象 簡直就無法無天

莫雷拉潘頓做唔少啦on9 又唔捉

難得香港戴圖理今季開始翻身而家又整單野打沉佢

澳洲鬼做野唔洗你教

大c兄

其實馬會係咪驚賴仔會整多單青山之寶2.0

大師兄鬥志咁好 都要比馬會逼害

換著係潘狗一定係無事
擺明砌生豬肉

咁都入嘅
潘狗停終身都得啦咁

拉馬潘個仆街成日做冇野
大c兄就咁

逼害大c兄

11倍跑第三仲想點

琴晚潘狗拉到咁明顯又唔告？

狗會競賽小組正仆街

我𢥧意 潘狗都冇事 狗會真係大嗮

瀨屎有次啡格得手聽講大老闆好唔滿意